STOCK MARKET HIGHS BY TRUMP

繼續gogogo

千升

番家鄉啦

沖呀

仆街佢講親呢句wall st.班小氣鬼就沽爆

今個禮拜上$90

等聯儲局放水

今晚跌到熔斷

Trump係到洗頻

乜事咁興奮

trump trump

反佢還反佢，班友邊會同錢作對，而且沽都唔得齊心啦，你沽我買

全部like晒
點解冇200萬黃絲 一齊去like佢twitter

總統大選 真係一戰定生死

大師兄返黎喇

醫院冇野做